康宏持股30% 第一信用主席冼國林：與康宏不熟

David Webb早前發表的「謎網50」，列出50隻不能碰的港股，當中包括現正處於風暴中的康宏環球（1019）和第一信用金融（8215），而康宏持有第一信用約3成股權。

第一信用主席冼國林今午稱病未有出席公眾場合，另向傳媒表示，與康宏事件無關。

冼國林今日下午原定出席尖沙咀一個活動，但公關稱其因病而臨時未能出席該活動。《蘋果日報》向冼國林查詢康宏一事，他回應指與康宏並不相熟，事件與他無關，亦無任何消息可以透露。

和肥平不熟 連電話都沒有 應該不能問候佢了